深田恭子個樣唔同以前？ ◔_◔

好多年前睇日劇個樣唔係咁喎 ◔_◔

邊撚個黎 唔同曬既

以為係成熟版麻友 ◔_◔

就黎四十，耐不耐都會執下

好似出左黎好耐咁 d人都唔覺佢仲係卅幾 ◔_◔

幾靚，但一定有執過下，成日都唔同樣

次次見佢都唔同樣..

佢每一年都唔同樣

但可以由佢個樣見到整容過三十就賴野

Hey my friend

諗起最後一套睇佢係羽田空港物語 嗰陣d人仲叫緊佢肥恭 ◔_◔

哇兔兔都有留意 ^=^

下妻物語